一人一個理由係女朋友屋企長期瞓

有冇人有正當理由同老豆老母解釋？

近返工地點 慳車費同搭車時間

方便你早日抱孫

想試下上埋你老婆

賓周痕

你地叫聲嘈到我成晚冇得瞓

仲有冇 聽日就要解釋

屋企裝修

正常老豆都唔會鐘意
養大個女比你屌都算 仲要貼埋大床
小心佢有晚睇唔開過嚟屌你屎忽

同自己老母定對方呀

驚夜晚嘈親老豆老母

咪係，同邊個解釋先

屋企係澳門，浸曬

要扑野

伯母呀...我買左私樓呀...喺將軍澳嘅（講時鼻哥竉要噴氣代表意氣風發😤）

你個女話咗三萬蚊全包喎

同對方父母：我想痴你地住

同自己父母：有人幫你養仔減輕負擔喎

我下半身癱瘓 出唔到呢個門口

我想每晚都見住伯母

我想要個細老妹

間新樓裝修緊 過兩年先收樓

細老妹係佢老豆老母生出黎架喎

同自己老豆老母啊

買左樓花，塊地仲種緊西瓜。要食哂先可以起樓

搬出去同居 仲要咩理由 成年啦

此po已完
自己就是撚旦啦

直接同老豆老母講 你個仔J痕阿 咪搬出去搵人止痕囉

幾時都話個括號係令人最撚尷尬

試下同居睇下夾唔夾得埋

(笑)

女朋友有長期情緒病
要你成日陪住 尤其夜晚黑 要你陪瞓

直接啲 我想日日屌閪呀

同佢老老母講：
我買左件好性感既泳衣啊

你食左我餐飯 食埋我個女 仲黎問我有冇甜品食。。。

Ok喎 幾正路

屋企太嘈訓唔到囉
求鳩其啦
當初都係咁樣UP UP下跟住搬埋出去住

比屋企人趕出門口

屌你15歲呀？ 要解釋...

有得食甜品

我有個fd中學就開始日日去女朋友屋企，仲成鳩日過夜